曼谷警察暫時唔似三萬

暫時無使過多武力
鏡頭影唔到je

最好唔好啦.....佢地冇警察/軍人倒戈贏唔到。
不如爭取下警察支持，個泰皇咁撚柒我諗大家都睇到

武力失去控制係遲早嘅事

武力失控嘅話泰皇就變路易十六2.0

佢地果邊啲學生可以攞到鎗

睇多陣先講啦
黑警都唔係一日嘅事

因為示威者有武器

香港政府唔使睇港人臉色，正確黎講係權力來源唔係來自香港人，所以想點就點
至於泰國，我諗無得完全無視國民感受既

你想像下之後會發生咩事

曼谷出軍佬咁easy, 洗閪差佬咁搏咩

反而要睇下軍方有無啲中高層想借今次事件上位反巴育

孫中山都係有鎗先做到嘢

泰國最惡唔係班警察係班軍人

最大機會係軍人借示威者人頭上位，而泰王進一步廢君主立憲

我地個果夠信天主教, 佢都唔怕落地獄

巴育咪軍人出身

人地信佛 唔似香港警賊信錢

傻啦
最後果句點會發生

泰國軍事政變, 家常便飯
港共得三萬頂注, 老解有耐都未出

秦國平民唔止得雨傘
有手榴彈未掉姐

所以邊個話香港示威者暴力?

泰王同事頭婆, 邊有實權?

人地有信仰背景 , 而且人民買到槍 , 仲有最多人而且反皇室嘅紅衫軍未出擊 , 政府都驚事件升級會好大獲

三萬夠拜二哥喇

太多可能性、冇一隻狗咩得起，行錯一步都冇人保你

隨時比軍隊勢力借民眾勢力再建新政府
人人都可以係三萬

仲未計平民火魔、手榴彈、自殺突擊車隊
你估泰國人流？

民建聯會話掉磚暴力過掉波蘿

你睇得Rambo太多

民建聯正仆街來

佢地會話左仔係放紙盒咋

唔係選舉點會押後

黑社會都係拜關公

泰王實際上有

直到此刻, 新聞片真係唔見曼谷警察好似三萬甘暴力

賣港既全部都要

邊有?

狗都拜關公啦

最多係制裁咋, 但佢地唔驚驚

點拜關公?

水砲都無警嫂射得咁勁
起碼泰手足無咁傷

泰國警察

都有新聞片睇到射中倒地

唔好傻
泰國班軍方先係大佬
萬一popo控制唔到
除時變64 2.0
開實彈殺人
之前發動政變已經試過
美國制裁都冇用

泰國堅係軍政府

無國王支持
何來咁多軍事政變

港共警嫂近距離射
睇片泰警距離遠少少
不幸中之大幸

相比三萬, 三萬真係暴力好多

人地份人工平過閪，個個要老貪唔會駁命，仲有示威者齊撚晒架生

泰王只係和事佬

九世皇生前壓得住中間派 , 而家果個唔得 , 軍方未必敢亂來

起碼唔見曼谷警察打頭

你睇C+偵探太多

痴線，貼連儂牆直頭暴力過殺人

而家個果靜係識玩女咋

斷頭台

香港個班繼續交稅養

泰國經歷數次政變，每次皆宣佈軍法統治，每次皆血流成河收埸。

Pen is more powerful than gun

巴肉會唔會借示威者廢秦王

但係從未停止過

唔好鬥慘

自稱為王?

泰國人習以為常

現任泰王的確離譜

一句講晒有冇編號、遮口遮面

係３萬先有

就算信因果
班狗都只會覺得自己係正義
抗爭者會有因果報應

有冇同黑社會合作發動恐怖襲擊先

係咪on9點解咁多香港人鐘意鬥慘 ig見到特別多呢d
之前美國有警暴 1 2個警察拎警棍打示威者
竟然有人留言話 美國警察幾克制 如果係香港 比18銅人圍毆緊
香港班狗特別唔克制唔代表其他無咁誇張既警暴無問題
真係唔明點解成日要鬥慘 所有警暴都應該要重視

極有可能 , 而且十世皇本身都唔想做皇帝 , 大把錢想去外國嘆世界

冇一個是無辜的

其實唔太睇好
因為泰王唔會想今次示威變成反佔中2.0一搞搞半年
好大機會會或武力鎭壓

狗拜鄧炳強，而鄧炳強拜習近平

佢係德國間 private suite 忙緊十條女，有乜咪唔返去

傳泰王德國避疫20愛妃變「性戰士」 女兒閨密成新寵

泰國冇bno visa
泰國冇English choi做後盾
泰國層樓唔值錢

唔好幻想咁多 有邊個地方反政府示威無警暴 天下烏鴉一樣黑

所以習帝連佛都要滅埋

林鄭都話自己信教 仲話天堂留咗位比自己添

黑社會緊係拜關公啦
關公代表義咋嘛

拜關公冇關係

狗拜關公係為左保命 , 係迷信唔係信仰 , 黑社會拜關公係因為義氣 , 相對狗反而算係信仰

因為泰國部分人有槍權，而且好容易有槍 周街都有槍鋪 班泰國黑警先唔敢咁惡

因為香港政府權力0%來自香港人民

所以可以瘋狂殺

睇下讓子彈飛先啦清

真心為人好的話

希望泰國人抗爭唔好似香港人咁好過啦

係因為人哋有 guts， 有腦

香港有嗰啲會畀人指責係鬼

曼谷多撚過三萬。

你估孫中山係靠抗議革命成功架咩
冇武力真係唔掂 香港係咁 泰國都係
毛魔雖然係仆街 但有D野都岩: 槍桿子裏面出政權

就嚟會昌滅佛事件重演

我都覺得泰國黑警最多做下樣，出軍人先黎真

泰國多唔多藍絲？

泰國 , 黃衫軍 = 藍屍

今次算係黃衫軍分裂

一般情況
警察同軍隊係對立

唔睇大陸嘢，有咩請直講

佢意思係被欺壓得耐
有槍都唔敢反抗
要有積怒、同上位者失勢嘅incident
先可以一舉推翻長久以嚟嘅暴政

Btw讓子彈飛係大陸禁片
佢成套戲係講緊大陸官場嘅腐敗
有權勢嘅人對人民嘅欺壓
佢原著夜譚十記
更加全面而入骨咁諷刺咗民國十年時期
各種各樣嘅社會時弊

勸ching心胸開闊d
睇多d、再自己去評定好壞
就算環球時報講野
用心讀一樣可以讀出佢背後成套價值觀取態
同支共用嘅手段

軍人政變 同泰皇deal
換一換個首相同軍隊高層
槍口又係對住人民 威脅佢哋要停
成個垃圾東南亞根本近幾十年都係咁

嘩咁你就要睇
值得睇
好睇嘅

多謝指教
我確實見到大陸戲三個字就無睇落去

香港嗰啲六月九號都尚算正常，去到六一二變成點？
唔好幻想太多，如果真係可以同泰國人聯繫上，我一定勸佢哋事先做好準備

泰國對消息封鎖 同傳媒監控 都勁過香港
我識啲泰國朋友唔敢公開講而家曼谷發生緊咩事

其實有啲白色恐佈緊

所以唔會信哂傳媒流出黎嘅野

香港呢面點？訓左無留意

見到好多黑警走去個泰文page （有個police 字既）， 就去留言話 support Thai police ... 我心諗， 人地個泰文 post , 你都未撚知點解啦， on9 !

全世界警察都係死黑警 冇白警 屌你老母

六九都比正常？屌你老母死五毛又想幫黑警洗白 爛春袋啦屌你老母閪死五毛

照今日嘅情況睇落去
倒戈嘅機會大啲

同埋泰國權力核心係曼谷
烏克蘭權力核心係基輔
佢地只要打到入去就贏
香港權力核心係北京
你打入狗總又好 禮賓府又好
都無用
根本無得比較

真心，睇米加分析好正
大陸都有各式各樣嘅顛佬玩緊命

泰國人習慣抗爭

我之前講笑咁講，啲手足去天安門開花可能仲有用過喺香港開

你哋d 仆街藍屍， 搞衰香港又唔認

唔洗咁燥嘅，69嗰陣唔同位置個環境的確唔同

燥你老母閪咩死五毛 屌你死全家落地獄啦 69都話唔同 全世界黑警一撚樣黑 69個陣一樣呀屌你老母爛臭化閪 又想洗底 支那狗 下世繼續做支那狗咁屌你老母死黑警爛春袋爛閪

屌你老母死黑警 你幾撚時死

屌你老母 69唔同都講得出 屌你老母啦死黑警 你老婆塊閪又爛又臭

希望你爛春袋

衣家禁左啦？
呢套當年拍得上得真係好撚神奇

沒錯
日本俾錢 幫孫中山買軍火

清朝, 孫中山係叛國
現代, 孫中山係國父

點解有咁大分別?

呢單野好似好耐啦喎
原來仲未翻泰國、？

盲撐PK港共衰政策的藍屍

藍屍打人、斬人重卦街喇

唔再信3萬好耐喇

快d 報interpol

報左interpol拉三萬

唔係做喱行, 你先係on9仔
如有三萬陪我坐, 我可能會認承

Please try, stupid guy

有做壞事的三萬, 等天收

一丘之貉